曹家 推背圖

第一掛

第二掛

第三掛

第五掛

事後三連敗

第四掛

玄機自我參透

0:3

第六推